點睇美國掌握晒香港政府高層既個人資料

身份證 護照number 住址一次過公布

搞過簽證就乜資料都有啦

我係咪認真左

咁高級既保安機密都咁樣起法

全世界有咩係美帝唔知

點解會有班大陸佬d證件資料

點解波仔唔係張list度
咁你明啦

CRS
Common report standard

喺銀行度攞料？

之前環聯都試過比記者起到林鄭個信貸報告出黎啦。

美國有心拎有幾難

問bank攞咪有

689

曱甴下屬張建宗

美國佬唔知先係新聞

我唔信美國有晒佢哋祖宗十八代的資料

美國囉料洗撚靠國企咩 光明正大

搞過VISA都有啦 再唔係就銀行

靜啦, 張建宗唔係鬼, 邱騰華都唔係鬼

無人機精準斬首都輕鬆做到

起底呢d簡單啦

X2
條閪婆應該係做政務司果陣拎visa